.....

佢唔會變
唔會改
唔會解決問題
依個就係佢

搵個第二個啦
佢唔愛你嫁啦

岩啊